Пример формы:


[form]
[email=mylo@sait.com]
[redirect=http://site.com/]
[subject=Пожелания по сайту # Нашел ошибку на сайте # Подскажите, пожалуйста]
[ushka=ушка, которая выведется после формы]
[nocopy]
[noreset]   
[name_title=Кликуха]
[email_title=Твоё мыло, братан]

[field]
require = 0   
type = text
description = Ваш город
tip = Указывайте вместе со страной
value = значение по-умолчанию
attr = class="gorod" (атрибуты поля)
[/field]

[field] 
require = 0   
type = text
type_text = url
description = Сайт
tip = Вы можете указать адрес своего сайта (если есть)
placeholder = Адрес сайта
[/field]

[field] 
require = 0   
type = text
description = Телефон
tip = Телефон лучше указывать с кодом города/страны
placeholder = Введите свой телефонный номер
[/field] 


[field] 
require = 1 
type = textarea 
description = Ваш вопрос
placeholder = О чем вы хотите написать?
[/field]

[/form]


ПАРАМЕТРЫ ПОЛЕЙ field
---------------------

type - тип поля
	text
	textarea
	select
	hidden


type_text - тип для text (input)
	type_text = url
	type_text = email
	type_text = password
	type_text = search
	type_text = search
	type_text = number

placeholder = Подсказка для поля

tip = Подсказка к полю

value = значение по-умолчанию

attr = class="gorod"
	html-атрибуты элемента

clean = base
clean = xss|htmlspecialchars
	способ валидации поля, согласно функции mso_clean_str() 
	Правила указываются через | (без пробелов)
	По-умолчанию все поля обрабатываются как base
	Варианты:
	 	xss - xss-обработка
	 	trim - удаление ведущих и конечных пустых символов
	 	integer или int - преобразовать в число
	 	strip_tags - удалить все тэги
	 	htmlspecialchars - преобразовать в html-спецсимволы
		valid_email или email - если это неверный адрес, вернет пустую строчку
		not_url - удалить все признаки url
	
	если правило равно base, то это cработают правила: trim|xss|strip_tags|htmlspecialchars


ПАРАМЕТРЫ ФОРМЫ
---------------
[email=mylo@sait.com] - куда отправляем письмо
[redirect=http://site.com/] - куда редиректим после отправки
[subject=Пожелания по сайту # Нашел ошибку на сайте # Подскажите, пожалуйста] - темы письма черз #
[ushka=ушка] - ушка, которая выведется после формы
[nocopy] - отключить вывод «Отправить копию на ваш email»
[noreset] - отключить вывод кнопки «Сбросить форму»
[name_title=Кликуха] - заголовок поля ИМЯ 
[email_title=Твоё мыло, братан] - заголовок поля Email

ПРОЧЕЕ
------
[subject] если указывается через #, то формируется выпадающий select. Если нет #, то это
обычный редактируемый input. Если тема письма начинается с _ то это скрытый input.

	Выпадающий select
	[subject=Пожелания по сайту # Нашел ошибку на сайте # Подскажите, пожалуйста]

	Редактируемое поле
	[subject=Пожелания по сайту]

	Скрытое поле
	[subject=_Обратная связь]
	
 
